［突發］七警案判決直播

【七警上訴裁決日】七名警員在 2014 年佔領行動期間，在龍和道清場時毆打社工曾健超，後於區域法院被裁定罪名全部成立，各判刑兩年。七人不服定罪及判刑上訴，案件今日裁決，被告之一總督察黃祖成領頭下，七警今早到達高等法院。

案中七名被告為時任有組織罪案及三合會調查科總督察黃祖成、觀塘區反黑組高級督察劉卓毅、觀塘區反黑組警長白榮斌、觀塘區反黑組警員劉興沛、東九龍總區刑事總部警員陳少丹、九龍城區刑事偵緝警員關嘉豪及觀塘區反黑組警員黃偉豪。

有無人係現場
呢單野如果判無罪應該個個都反枱

兩年

佢判無罪嘅話就唔知星期六日會發生咩事了

警黑合作
入到去成班黑服侍佢地
佢地就爽

估計最少減幾個月

推

分分鍾玩野唔駛坐

上訴庭邊個審又楊振權？

如果咁都冇罪
香港嘅司法到底仲剩下幾多值得我地悍衛

但當時係TVB 影到係踢人, 好難完全甩到

七警打緊燈光太暗，係另一班警賊做

如果佢地勝訴，之後既遊行一定更加佢暗角，更多受害者。

支持七魔警

推

726 伊利沙白醫院網球場 5.30pm 至 7pm
726 中文大學百萬大道 5pm 至 8pm
726 機場集會 1pm 至 12am
727 元朗捉精靈 全日時間
728 上環 中環

應該唔會無罪咁狼死掛？我估減少少刑。

如果判無罪, 果個官一係林鄭豬隊友, 一係我地神助攻

801 匪建軍節呢？燒衣？

做得好!!!

不如講法官唔起現場親眼見到
片唔算證據好冇

定罪定刑期上訴

如果判無罪
香港仲需唔需要法律

呢個亦係其中一個論點
TVB唔出庭作證，證明無刪剪片段

夠膽判無罪聽日就好玩

兩年好撚少呀屌

TVB死賤種

打人就快無罪 好緊張

我要手足一醒就見到熱門有726嘅post
尤其是200文宣

所有726嘅post優先處理優先推

入機場既巴絲打

200+文宣圖任攞

reddit有條世紀正片

👇🏻YOUTUBE👇🏻

攬炒巴個連登post
【 突襲】第九陣攻勢！台灣戰線開打！助攻《中英聯合聲明》英國戰線！

世紀正網益你呀喂

交通方面
最好公共交通工具入
接近集會完分時段走，好難散人
唔知幾點完 但係11點本身好多人收工
巴士有d線尾班車 請大家注意時間上車
開車黎既話
預咗會塞車，1號4號場都好細，塞長龍會塞埋條路，有機會影響巴士
唔好係車內外貼支持/反對標語，會比人mark車牌

另外
van場係3號停車場，私家車1，4號場
‼️ AAT 對出既迴旋處開左新既貨車停車場可泊客貨 van ‼️
有廿幾三十個位
頭三個鐘每個鐘 20蚊 私家車唔入得
剩係貨車/客貨車

另加交通資訊網list
[置頂]今日接機，影飛機人仕留意

記住帶
(1) 黑衫, 口罩
(2) Memo 紙, 文宣紙整連儂牆
memo可以痴係範圍內，岀面見memo同事要馬上報比AA知
leaflet有人話唔好派，放係到比人拎就得
(3) Ipad / 電腦 播片比外國人睇！！！
(4) 準備定banner，最好係有英文!
iOS:

Android:

有tablet仲正! 會好搶眼!

唔好靜坐範圍外痴Memo，機管局轉曬超高清cam，班人真係會成日望住cam。之前有人話塞機埸，班AA淆到第二日就轉cam

推到全世界都知香港警黑勾結!!打999比人cut線!!

***呢個template可以攞去幫推呀***
***醫護界都好似需要幫手推 Popo唔理住啦***
***若有唔認同嘅post留下正負皮 再推有用post***

持續更新 以上為10:48更新版本[/quote]

如果呢七條撚屌唔駛坐以後每一次遊行我都會出去

更正，唔應該講需唔需要法律，應該係需唔需要擁護現有既司法系統，現有既法官等等

其實那時就應該罷看，根本已經站在市民的對立面。

新鴻基有啲嘢同大家講

七警死全家

😮

都有，定罪及刑期都有提上訴。

認真問如果佢哋判咗無罪會唔會可以復職？

人有相似者
著到咁啱似警察者
證明唔到係個七位被告
無罪

七警：屌你2019打人冇事嘅？

兩隻得直 5狗失敗

東方報

想問就算改判較輕判刑(社會服務令etc) 。 政府工係咪都即炒？

問埋咁有罪可唔可以復職

加刑

毅進仔：七警行得太前

屌

係，因為如果法庭說「無罪」，就等於完全「清白」，在法律上不會有灰色。

如果咁樣無罪，香港可以變成暗角打人天堂

肯定7警之後會入黑社會

七警嘅行為同天琦嘅思想一樣都行前左幾年

白衫嘅無事
藍衫嘅繼續受

我屌！

[突發有圖] [726 727文宣快入] 超過200張圖 既全港最大文宣 再一次上線

有罪就不行，因為有刑事案底，不能做警察。

到時真係唔敢想像
官迫民反 武裝革命

點解2隻得?

七警走得太前

不如話段片其實係拍緊戲

做緊狗個d睇清楚，上司永遠無事，下屬就繼續受罪

唔係嘛

大約幾點有判決?

唔撚係呀

直播點刪剪

即係睇水既無事?

如果冇罪 香港法制已完全敗壞

如果呢啲敏感時刻佢地無罪

聽日一定會塞爆元屯天

11:00 am 第7庭 5字樓
兩位外藉法官
加一位暗紅法官潘兆初
改判雙學三子即時入獄
佔領行動頒布臨時禁制令
駁回DQ長毛指人大釋法可追溯至1997
接任高等法院首席法官

應該唔會無罪
朱經緯最後咪一樣要坐
最多減少少刑

兩邊都係，如果是現在，在商場、地鐵站隻揪都無問題。

食屎啦

話佢做臥底得唔得

屌你老母

???

有兩隻上訴得左
係咪都要革命
屌佢老母

Dllmch

得5個入罪

屌你老母咩

屌!!!!!!

我屌

屌你上訴得值

2人獲釋

唔係告酷刑罪，一開波已經放生咗一次

仲要上訴得直，真係司法笑話

真係個別狗無事
坐緊既先唔理
俾紅官放生果兩隻要點處理？

2個上訴得值，5個失敗，但刑期有減

cls

屌你老母 香港已死

祝 上訴失敗加刑

屌兩個上訴得直？

2人冇事
另外5人駁回
減刑至15-18個月

痴線

屌！

2個減刑

屌你老味

DLLM 726 727 728見

屌佢老母

dllm

上訴得直呀屌有得減刑

邊兩隻判咗無罪？

果兩個點解咁都可以甩都身

屌你老母？

天無眼

Dllm

屌, 你老味,
個官咁撚樣判, 仲叫香港信法治
dllm

我屌你老母法官！

屌你老母聽日塞爆元朗

果兩個係咪影得特別模糊定點？

屌 on9

No 係本身黑底先做警

Ok 元朗見

仲有法治咩咁都上訴得直
另外個五隻咁都有得減刑

如果無罪
我地都唔駛再守法

應該2個醒目睇水個2個大SIR

想知個官係邊個

邊個法官判? 要佢出黎開記招!!

點解可以撒消控罪

光復香港

法 治 淪 亡

要唔要幫佢地搞分化
竟然有兩個走得甩

咩世界

聽日入元朗。律政司一定唔會再上訴。

屌, 痴撚線, 咁都有得上訴成功。 有冇details啊？

各打50 大板？

你老味咁撚樣都得仲講乜撚法律

搞清楚先
兩人上訴得直，係定罪定係判刑

法制已死
燒村

幾時會出判詞？

屌你老母 咩判決黎

係咪兩隻白衫冇事？
咁就可以文宣做野

以前，不行，當市民是傻仔嗎？
現在，可以，當市民是傻仔呀。

屌呢啲出返黎會報復社會

法官係邊個 開名啦

坐少d姐 都係有要坐監+罪底

判左 兩隻冇事

推！

求detail 點解得2 個而唔係7 個

係咪可以再上終審？

想問係咪全部都唔可以再做警察？

有冇得告上終審？

案由上訴庭副庭長麥機智、上訴庭法官麥偉德及潘兆初審理。

軍政府 唔撚會再信香港依啲名存實亡既法治社會
一齊攬炒啦 無其他補充

屌 有無人可以再上訴收佢皮

咩原因？覺得示威者抵打所以減刑？

兩個係撒銷定罪另外五個減刑

殺人放火

圍頭佬一早安插哂d仔女入去
黎緊幾年到d孫入行
警黑合作千秋萬世

七名警員5年前在金鐘添馬公園暗角毆打前公民黨成員曾健超一案，前年在區域法院被裁定罪名成立，7警各被判囚2年，但七警不服定罪及刑期而提出上訴，上訴庭把案押後至今近7個月，將於今早頒下裁決。

D1 有組織及三合會調查科總督察黃祖成
D2 觀塘反黑組高級督察劉卓毅
D3 觀塘反黑組警長白榮斌
D4 觀塘反黑組警員劉興沛 -> 上訴得直
D5 東九龍總區偵緝警員陳少丹
D6 九龍城區刑事偵緝警員關嘉豪
D7 觀塘反黑組警員黃偉豪 -> 上訴得直

司法獨立

有哂片影撚住
仲有公義咩

曾健超

得律政司可以咁做

咁都有得上訴得直？

屌你老味，咁撚樣判都得，

成為本年度最佳笑話

2白5藍
你話呢

時代革命

有政黨支援都咁難告到警犬
平民百姓面對警權無限大既警犬可以點

光復香港 時代革命

狗隊又會耀武揚威

真係屌左出聲

多謝法官 將香港人推向革命

仆街
有2件判無罪釋放
其他都有減刑

兩人定罪被撤銷
五人獲減刑

即係自已人告自己人

各辯方律師又希望法庭考慮，案發時正值佔領中環運動，警員不時受到示威者挑釁及攻擊，工作壓力極大

而家香港人見到元朗俾班黑社會打都好撚大壓力，係咪可以一樣見人就打呀屌你老母

鬼佬法官都又係一擔担

拍哂片打都可以無事?

點解有2個走得甩
痴撚線

一定要清算TVB
TVB唔肯交原片 有40幾秒空白左

屌，無罪，食屎啦

潘兆初, 暗紅法官黎
改判雙學三子即時入獄
佔領行動頒布臨時禁制令
駁回長毛DQ案指人大釋法可追溯至1997
接任高等法院首席法官

之後會告政府，攞多筆錢

司法獨立on9999

正式宣佈

香港司法已亡

又一神助攻

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#追究警黑勾結
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命 林奠贖罪

有兩個散仔無事 其他大粒既照判有罪

法治已死 有2個吾洗坐

有兩個冇事

拍哂片都冇罪

我屌你老母死黑警

[代出] 推個核彈上黎先 丁權問題 搞搞佢

法律上拍片嗰個要出庭作證先可以證明段直播影片係冇刪減過

理據係咩？

減左少少

下星期要去律政司 比壓力再上訴去高院

放左兩個藍衫出黎，其餘既都減刑。

屌佢老母

無罪隨時做番黑警都得

not 之後會入

is 本身係

咁都可以撤銷同減刑

元朗見

好波啊 唔洗再叫人信依個政府 咁撚樣都上訴到
光復香港 時代革命

三萬黑警仆街死！！

陽光司法

Dklm

判詞點講

屌壓佢老母 唔識控制情緒咪撚做警察啦
屌 好撚嬲

on9架wo

啲法院有春用

屌佢老母打人都可以撤銷

咁都無罪嘅話香港司法仲有咩價值？屌你老母死黑警

屌你老母黑暗到

唔肯定 好似黑警就算入都唔會同普通犯一齊
會有特別黑警監倉？

睇哂！聽哂！先講嘢喇！咁快有反應嘅人！係乜人嚟嘅……

法治已死

等天收

點解撤回上訴但可以減刑？
咩理據

直頭聽日出元朗打9你

拎返tvb條片出黎，一陣機場播啦！

吓 ? 7個人打人變5個人打人？ 有冇計錯數？

個官真係神助攻

鍾健平強調七二一的元朗恐襲是有組織、有預謀、有資金支持，對平民進行無差別攻擊的恐怖襲擊。他又指出，綜觀歐美多個城市，例如2001年的紐約、2015年的巴黎，以及2017年的倫敦，市民在驚恐過後，都選擇站出來，對恐怖主義說不。他認為香港人應效法國際，在恐襲過後「過正常的生活，讓恐怖分子知道其恐怖襲擊不能威脅到我們，更不會奪走我們免於恐懼的自由」。

有冇得再上訴

然後坐左總督察個位

香港法官真係越黎越垃圾

點解2個冇事

總督察黃祖成（52歲）、高級督察劉卓毅（33歲) 依2個要坐已經好好

無天理

兩個上訴得直，五個維持原判，但係減刑。

咩世界呀，您當係普通市民打鬥呀，佢哋係警察，係公僕嚟架，道德標準係比普通人高架，本身已經判得輕，依架仲可以減刑，仲點叫香港人對您哋重建信心呀

有無得煲大佢

香港同支那無分別

唔係基本法嘅問題

係大量官員勢力已成紅底

屌有無搞撚錯啊

無罪個兩隻係咪會做番警察

搞清楚先
2隻上訴成功可以減刑至15-18月
其他5隻繼續坐2年？

定2隻狗直頭放生？

真係好撚柒嬲 影撚曬都上訴得直

都好紅啦 點暗紅

執法人員知法犯法罪加一等啦
點會無罪????
司法獨立????
光復香港，時代革命

講個笑話你聽，香港法治

聽日元朗見

乜撚嘢已經好好

仆佢個街，點解可以減刑

2隻放生，其他減

而家我作為元朗人都好大壓力 點知返放工出出入入會唔會比人打

［突發］gogovan 機場送貨優惠

大會指定交通工具

727

好撚嬲 仆你個街

個官想幫手助攻

好撚呀？
應該全部都要坐呀

判左2個無罪啦

佢出番黎果時, 搵人招呼佢地

2年已經少到乜 仲可以減

叫市民點服

律政師唔上訴就仆街啦, 咁都比果兩件甩到身?

嘈有咩用 我又唔係法官

終審黎?

屌你老母 咁都得？

大家以後捉d犬入暗角打都唔會有事

多謝香港法庭給予信心

你老母個臭系

係咪果兩隻負責睇水所以無事

我屌晒佢地老母

聽日元朗又多樣嘢煲黑警

上訴庭永遠都係極黑暗睇返以往D案例都係
曾健超再上訴到終審啦屌佢老母

搞撚錯 打人唔洗坐監on99

好似上訴得直兩個先減刑
定罪全部駁回

殺人放火金腰帶

甘都冇事，d狗可以光明正大打人啦！仲要黑狗加入！

加油

有判詞未，果兩個點解會甩？

多謝tvb

好乜撚嘢
要七個都要坐呀

屌 全球登報 同人講香港司法已死，你中共要攪我香港 搞我家園 我要同你攬抄，唔幫你搵錢

希望唔會發生呢樣野 香港要穩定 香港要發展

要律政司告？

睇左判詞先啦

好似有一個係警隊既明日之星都唔保 柏林仔你睇未阿

屌你老母 大壓力就可以無視法律? 邊撚個破壞法治呀屌你老母

出到嚟睇路行啊沙展

扣埋d假真係好少

共產黨根本就破壞香港所有法制

迫香港人執行私刑

起碼都要加刑加到30年啦

壓力大你咪判輕啲
佢有做就係做罪
白衫既然係有經驗，負責指揮，理應罪加一等，我諗唔到判無罪既理由

法治已死

壓力大原來真係大撚晒

咁比黑警開槍, 成日比畜龍追大
我還拖打柒佢地, 都係壓力大咋

點解可以減刑， 屌

即係話俾班前線狗知唔洗驚，萬大事有上頭頂，

屌你老母

7個一齊打人點解可以兩個減刑

等理據先啦，唔好郁啲又話發官垃圾

一定要

切

質疑片段真確性 指有機會剪輯過

在定罪方面，七人的主要上訴理據是針對被指拍到事發經過的電視新聞片段，他們質疑有關片段不能成為呈堂證據，又指原審法官錯誤採用有關片段作為辨認他們身份，以及錯誤裁定有關片段真確反映事件。他們又表示，有關新聞片段並非攝影師拍攝到的片段母帶，而是從網上下載的新聞片段，根本未能確定片段真確性，而且片段有機會被剪輯過。再者，片段中有四十九秒停頓或鏡頭被阻擋，未能知道中間發生何事，期間被拍到的人士亦有機會曾經換人。

稱非預謀沒用武器 促釋放或緩刑

在刑期上訴方面，他們指本案控罪並無具體量刑指引，原審法官以監禁兩年半作量刑起點屬過重。根據當時社會環境，「佔中」令到包括各上訴人在內的警員構成巨大壓力，各人雖屬夥同犯案，但非有預謀犯案，本案只屬單一事件，而各上訴人沒使用武器，事主亦無嚴重受傷，加上各人均已被還押一百多天，認為上訴庭可改判緩刑或當庭釋放

多謝cctvb 啦

明晒啦

2藍 得直睇清楚先

獨, 係獨裁個獨
立, 係黑警立場個立

７名警務人員在佔領運動期間，涉毆打前公民黨成員曾健超案罪成，各被監兩年，７人就定罪及刑期提出上訴。高等法院上訴庭今日裁定其中２人劉興沛及黃偉豪上訴得直，其餘５被告維持定罪，但獲減刑至１５至１８個月。
７名被告包括總督察黃祖成、高級督察劉卓毅、警長白榮斌、警員劉興沛、陳少丹、關嘉豪和黃偉豪，他們被控於２０１４年１０月１５日在龍匯道政府大廈泵房東變電站外，有意圖嚴重傷害曾健超。其中警員陳少丹另外被控一項普通襲擊罪，控罪指他在中區警署接見室內襲擊曾健超。７人於２０１７年２月被裁定襲擊致造成身體傷害罪成，判監２年。

原本判得個兩年仲要減刑

dklm!

屌呀 憑咩

咪on9啦
壓力大係乜撚野理由可以判輕d？

痴撚線
打人都可以冇事
咩撚野世界

究竟有冇人有判詞

現年五十七歲的潘兆初過去曾處理多宗極具爭議的上訴案件，都將原審獲判勝訴的申請人裁定反勝為敗的結果，當中包括批准雙學三子的律政司加刑申請，潘官在判辭中強調，「當犯者使用暴力，甚至肆意及惡意使用暴力，即使他們說受其堅守的道德或政治信念驅使下犯案，也不構成求情輕判的原因，在涉及暴力的非法集結，判刑主要是懲罰犯者，以儆效尤，並須阻嚇其他人不要以身試法，有樣學樣來破壞或擾亂公共秩序。」

另有前立法會議員梁國雄就懲教署規定男囚犯必須剪髮提司法覆核，香港電視不獲發費電視牌照申司法覆核判勝訴後，潘官與時任的首席法官張舉能和鮑晏明裁定行會上訴得直。另有入境事務主任梁顉罡在紐西蘭與同性結婚，回港後為伴侶申請公務員配偶福利各合併報稅，潘官都將梁原獲勝訴的裁決，判處公務員事務局上訴得直。

此外，擔任高院原訟庭的潘官頒佈臨時禁制令，禁止佔領人士繼續佔據旺角道路及中信大廈等地方時，潘官表明，即使《基本法》要保障示威集會的權利，亦無人可以完全漠視其他市民的利益，獨佔公路使用，而示威者設置路障礙物，堵塞港九主幹道造成嚴重交通擠塞，的確對的士司機及經營者造成巨大損失。

咪係， 乜撚野道理
咁醫生壓力大係咪可以特登係手術出錯呀?

2件無罪釋放 另外5件減左刑呀

dllm點解打得甩?

我估係睇水果兩個無事

dls!push!

助長歪風
班黑警會打得仲落力

我去遊行都好大壓力呀
咁我係咪可以打人呀？
屌你老母

痴撚線

咁都放

因為香港冇法治可言

一早估到
又助攻叫多啲人出去

痴撚線，有冇搞錯呀 DLLM

睇水唔係知法犯法？

法治？

上訴到終審呀dllm

壓佢老母 唔識handle工作壓力就咪撚做

大家睇清楚

1.2個無罪
2.5個減刑

屌你老母

律政司唔會做

what the fuck !

好撚嬲 咁都打得甩

依家壓力仲大 係咪合法打人？ 我壓力大出現情緒問題係咪可以打到你半死唔洗坐？

要律政司告

睇水咪即係見罪行唔阻止
咁都唔係同罪

屌你老母死黑警

除非律政司上訴至終審, 但應該無可能

至少公職人員行為失當啦

打撚完人都可以減刑，睇水又冇罪，on99

個兩個應該安程較輕罪不致入獄

都好彩仲有5朵菊花入去坐下

仆街黑警

律政帥再上訴啦屌

法官話如果我地星期六壓力大就可以隨便打狗

咁都打得甩？

司法獨立？ 你老母呀

頂

球証 足總足協都係佢既人 邊有得鬥

屌你 真係警察大撚曬

屌 仆街黑警

潘官
-雙學三子判刑
-長毛dq唔俾上訴
-旺角魚蛋唔俾上訴

上訴庭：人大釋法效力不容港法院挑戰

乜野叫共犯呀 佢老母 打劫睇水可以判無罪？

無直接參與但睇到無阻止
都係公職人員行為失當
英國有案例

減刑基準係乜？
放撚走兩個同謀係乜理據？
記撚你七黑警一世

屌你老母咁都打得到仆街

壓力大 就可撚以打人

法官 我地明白了

姐係連法治都無埋啦咁我地都唔洗再理會

仆得街啦咁

可以佔領法院喇掛 屌你老母

再用 納稅人嘅錢每人派五百萬

法治已死
個個上訴都會冇事

咁開心做咩? 起碼仲有5個要坐囉.

老豆去左邊？ 老豆搵仔啊啊啊啊啊啊啊啊啊！

有冇原因講點解上訴得直

有新政府 呢個潘官 一定冇得做！

以後可以瘋狂幫人睇水打劫

把風原來唔係罪

痴撚線
咁都當庭釋放,法治己死

個官冇撚野

其實法治制度一早已經如同虛設

快啲一國一制啦

相信唔會再有好人讀 law, 法律法治根本變曬垃圾

好嬲好失望好心寒

咁你就入番你老母個西唔撚好再講嘢啦
打字出嚟獻世呀？

老豆！出黎搵返兩個仔

底𨶙死，死黑警。
加佢地刑就對啦。。。

睇下潘兆初過往既審案就知佢取向
同彭寶琴同一類人

唔告佢酷刑罪已經有問題
仲要放生兩件？

「當犯者使用暴力，甚至肆意及惡意使用暴力，即使他們說受其堅守的道德或政治信念驅使下犯案，也不構成求情輕判的原因，在涉及暴力的非法集結，判刑主要是懲罰犯者，以儆效尤，並須阻嚇其他人不要以身試法，有樣學樣來破壞或擾亂公共秩序。」

咁佢又輕判黑警

所以反送中係好大條道理
第一層既法治根本都信唔撚過

仲有明報記者case要關心，直接證明投訴警察科同監警會係廢

講個笑話
香港係法治社會

「當犯者使用暴力，甚至肆意及惡意使用暴力，即使他們說受其堅守的道德或政治信念驅使下犯案，也不構成求情輕判的原因，在涉及暴力的非法集結，判刑主要是懲罰犯者，以儆效尤，並須阻嚇其他人不要以身試法，有樣學樣來破壞或擾亂公共秩序。」

屌佢老味, 之前自己嘅判詞, 依家又用工作壓力推翻

懶係中立 7個放晒算啦

香港司法已成笑話

咁都有得上訴得直 大家識做啦

用私刑都可以無罪
叫人點相信法治

煲比邊個睇

香港已經變左人治, 最高權力果堆人都唔會再 care 任何壓力

仆街黎喎

推翻呢個政權啦
香港獨立

睇返之前既新聞，打甩嗰兩個應該係拗證明唔到身份
屌你老母

香港法治 大笑話

真係要武裝革命

自認對刑期個玩法有少少了解
香港地好撚多方法R到百分比既刑期扣减，字面上坐年半跟兩年最後實際坐可能只差一兩個月，主要係觀感有差別
但案底係跟一世，甚至有個案係屋企人入冊自己都無狗做，乜撚野退休金呀福利呀就更加係啦
所以如果想要跟，建議要集火放生咗既兩隻狗

希望能加多D火水

上次元朗單野完全係黑警報復市民
呢單案後更加冇後顧
所以727一定要出

光復香港
時代革命
清算黑警
無畏強權

香港洗治已死

仲話有司法獨立果d撚樣唔該猛大隻屎眼睇清楚

果兩個會唔會復職
記得請袁花食飯啦

CCTVB正仆街，立場同蘋果的存在真係好重要

係咪可以再上訴到終審法院？

成日話香港仲有司法獨立
只係因為司法制度個制度仲係到
但班法官既取向已經係全面暗紅

TVB仲拍咩鬼律師劇，香港地無公義，

減乜撚嘢

法治已死 請善用私刊？

佔中/魚革告口罩人唔係靠外形衣著咩? 果陣就得, 依家就有疑點?

返返下工 屌左出黎
真係要革佢老命 建新香港

繼續潑火

無罪聽日番得工添啦，仲要係觀塘反黑，小心睇路

如果咁睇之前新聞，佢咁判係有道理，雖然我地唔gur，但法侓就係咁，疑點利益歸於被告。 其實最仆街係CCTVB，就係果四十幾秒所以告唔入。

呢個時候應該做好文宣工作 白衫睇水唔駛俾人拉 散仔就繼續坐

香港法治已死

大佬呀！執法人員黎嫁！仲要有曬證據私刑都可以無事！

thanks 法庭助攻

可以，但邊個會上訴
律政司？七警？

想問一下佢地七個係咪已經被解僱？
定係繼續做緊警察？

Justice must not only be done, must also be seen to be done

復職明天入元朗報到

咩世界呀 ，香港已經無法治可言

五警終極上訴

係酷刑罪，上晒手拘仲打，仲有人睇水

應該曾健超可以上訴推翻上訴庭個判決？
利申唔識law

No

睇水唔係罪明白了

加多個訴求

上訴佢個上訴

真係好驚民間私刑會係香港出現

私刑

7警革職未？
判無罪果兩個可以繼續做狗？

唔革唔得啦

算唔算割蓆？

可以

借個位黎

推
獨立委員會人選
黃宏發（立法 ）+ 李國能 （司法）+李明逵 （執法）
三權分立精神 互相制衡

委員會職權範圍
1. 調查政府提出《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例（修訂）條例草案》引起社會廣泛反對的成因和情況，包括(但不限於)政府從宣布修例至6月15日暫緩但不撤回修例的處理手法是否恰當。

2. 調查警方與示威人士(或其他公眾人士)多次衝突的事實和情況，包括2019年6月9日、6月12日、6月16日、6月21 日、6 月26 日、7月1日、7月14日、7月21日，及委員會認為應調查的其他衝突。調查內容包括(但不限於)﹕

（a） 是否有任何事件顯示示威人士(或其他公眾人士)使用過份武力或策略故意激發與警方的衝突；
（b） 檢討警方為應付衝突所採取的部署及行動的恰當性，包括武力是否合乎比例、是否切合防止暴力與受傷，及/或恢復社會秩序的目的。

3. 基於以上(1)和(2)的調查結果，提出有助社會和解的適當措施的建議。

建議呢個調查委員會「有吹哨人條款」（whistle blower)免責條款，等多啲良心警可以免責爆大鑊，响圍牆內真 • fuck the popo

[推到道德珠峰咁高] 堅揪獨立調查委員會 = 黑警會縮

【集思廣益】一於要迫9佢埋牆角!!!!!!

大律師公會前主席石永泰促請政府成立獨立調查委員會

法官係咩人....

多謝法庭令到民怨再升高
元朗出硬黎買老婆餅

公義得不到彰顯

暗角原來咁好玩
大家識做啦

公民黨前成員曾健超於2014年佔領期間遭7名警員毆打案，7名被判囚兩年的警員早前先後獲准保釋提出上訴，上訴聆訊於2018年11月審結至今約8個月後，上訴庭今早頒下判詞，一致裁定其中兩名警員劉興沛及黃偉豪上訴得直，餘下5名警員則分別獲酌量減刑至判囚15至18個月。劉興沛獲釋後於庭外與家人擁抱。

案發於2014年10月15日，曾健超於佔領中環行動期間，在金鐘龍和道遭7名警員帶到暗角毆打，事隔約1年後，涉案7名警員終被落案起訴，案件獲排期至2016年6月在區域法院開審。律政司曾於2016年初代表警務處入稟，向法庭申請命令，要求無綫電視及《蘋果日報》等5間傳媒機構，提供由曾健超淋潑液體直至被毆的未經剪輯母片，但有關申請遭法庭駁回。

案件其後於2016年6月1日開審，雙方首先就涉案新聞片段的呈堂性進行「案中案」聆訊，7警一方質疑控方無法證明片段出處及未經干擾，惟後來主審法官杜大衛亦接納將有關片段作為呈堂證供。經過逾半年審訊，法官於2017年情人節當日裁定7人罪名成立，7人隨即被還押，並於其後分別被判囚2年。

7名警員分別服刑136至178天後，先後申請保釋候上訴，7人均就定罪及判刑提出上訴，並於2017年6月獲上訴庭受理。上訴庭於2018年11月審理有關上訴， 當時上訴一方質疑，原審時控方將無綫新聞片段呈堂，但卻未有傳召拍攝該片段的攝影師出庭作供，原審法官不但錯誤地接納這未經認證的片段呈堂，更以此作為標準，用以比對其他片段，做法欠穩妥。上訴一方又指片段中有「消失的49秒」，負責押送曾健超的警員或於期間已換人。

上訴一方並質疑原審法官認錯人，因為法官依賴片段中警員的衣著認人，但其實當時現場有大量衣著相似的警員在執勤，原審法官又可能因為7名上訴人同屬一小隊，而認為同隊的7人就是犯案的7名警員，但事實上同一小隊的成員未必需要一同行動。

涉案7名警員為總督察黃祖成、高級督察劉卓毅、警長白榮斌、警員劉興沛、陳少丹、關嘉豪及黃偉豪。7人早前經審訊後被裁定1項襲擊致造成身體傷害罪成，陳少丹另被裁定1項普通襲擊罪成，7人均被判囚2年。

冇委任證+冇小隊行動+打人=？
大家以後識做

鼓勵大家都私刑

香港冇得救，警察無法無天，市民就罪大惡極。

要認撚住呢條狗官

黑警死全家

有啲唔係好明 佢哋唔係已經完成晒所有刑期㗎啦咩
減刑係有咩用？都已經坐完

只計襲擊罪，都叫合理既，無埋長糧喎
重點唔係長短，係要有罪呀屌，徹銷佢老母，以後遊行要預左做沙包

咁都撤罪 癡撚線

咁個兩個坐左所謂既冤枉監 係咪又有大把安家費

坐左幾個月就保釋喎，正常人都唔會坐晒先保釋啦，真係打甩咪白坐，用下常理諗野唔該

其實應該咁睇
記者拍到既野唔應該幫任何一邊去做證據檢控
中立
2邊都唔應該幫
只可以話個2隻死黑狗好彩比佢捉到疑點

辯方律師早前在陳詞中，質疑本案審訊時未有頒令要求無綫新聞交出母片，亦未有盤問片段攝影師，認為控方未能證明該新聞片段真確，漠視了被告獲得供品審訊的權利。辯方律師又質疑，呈堂的無綫新聞片段曾被剪接，控方未能證明前後的兩片段是顯示同一事件。

有無野可以做？太無力

啲細既重唔篤白衫出嚟？
佢地實知有冇認錯人啦
人地放 繼續做黑警 佢地受 出返嚟做黑社會
唔係咁蠢下

屌啊？咁咪可以再打人？！

黎明前既黑暗係至撚黑暗
光復香港 時代革命

胸襲有罪
打人冇罪

七警之前未坐完架
只係坐左3,4個月到就獲准保釋上訴

緊係可以啦
暗角打
冇片影到
搞掂！

申訴專員工署同ICAC 對警務處無效
法外之地

睇水兩個面對罪行發生不作為
公職人員失當罪 用法盾甩身

佢地分分鐘仲有長糧收！
有冇得向公務員事務局施壓唔可以批長糧呢班有案底人士！！！！

[長文]人生最重要的選擇題

好似話警務處處長批既話
坐過監都有得照出

開workshop 教其他popo 點避

公務員事務局要再endorse定approve
警務處處長就一定批硬
如果夠多人一齊投訴可唔可以令公務員事務局唔批呢？

上帝要你滅亡

先要你瘋狂

班差佬情緒一定上曬頭

咁就更加會做更多天理不容既野

果五個減幾多

原本2年-2年半
而家1年3個月-1年半

減左成年

唔洗做狗啦
做返人啦
五條撚樣

好撚黑暗

好野，加左好多火水，727想少人都難